有無絲打推薦皮膚科醫生去暗瘡印？

就算我幾早瞓食得再健康都好 啲暗瘡印都唔會退 上網睇話要咩果酸治療 得唔得架。。

用漂白水喇

成日曬太陽?

唔係

有無自己做過mask 15/milk peel??

未 我試下先

但係呢啲對去印有幫助咩？

有冇圖先 去到咩程度

試下先
唔得先打激光
其實你唔理佢都會慢慢退
自己做Peel可以加速
激光又再加快少少咁

無凹凸，只係有啲紅色一點點咁，但都好耐了

果酸唔係唔得 但好慢

做運動，帶氧運動

收到

我而家食緊a 酸 真係得 三個月前都仲成面暗瘡 不過印係唔甩

一堆廢話然後話唔甩 ，笑死人

佢有無睇topic...